時代冰室係咪就嚟做唔住？

咁大份雞
又送青瓜、又送西蘭花、又送泡菜、又送老火湯
先$64

啲雞勁juice，咬落去啲雞汁嗶晒出嚟，點解冰鮮雞都可以做到五星級嘅水準。。。

個油飯好味到屌打全港九成九餐廳，唔係飽到想嘔我真係勁想添多碗飯。。。

（杯嘢大杯到入唔到鏡，朋友份扒一上枱就jer到佢忍唔住口食晒，影唔切sorry）
兩個人埋單先$166。。。我仲以為打少咗個零。。
平時啲連登仔話燒山呢間時代係蝕住做我都唔信，今日食過先知真係搞手求打個和又抵又好食又黃真係令人難以置信
我愛燒山，燒山好野

西冷牛扒呢 想腸

邊間分店最掂
想幫襯

其實只係正常價，係烹調水準好啫

係蝕緊錢 有心就訂pay 床

上個月試九龍灣分店

好大份嫁 呢個先最抵食

咩餐？咁樣衰

好過茶餐廳正常水平好多

問蕭生先知 佢想點調d廚師都得啦

d雞多好多

黑椒汁
配飯仲正

一上枱朋友成個路飛咁幾啖食晒了jer jer聲好吸引

樓主唔食3眼？

對面大渣哥條隊仲長。。。

Sor㩒錯負評
食過炮台山，幾好食

想開post叫人唔好去食feel到賣一份蝕一份

條隊假架
好快有位

好多都想食但一份都飽到想嘔。。。我自己嗰份都食唔晒

3隻蛋都少賺人9蚊啦

你出面雞扒飯都冇3蛋

外賣記得check清楚先好走
買雞脾比雞翼
味道係唔錯但成日漏

渣.....呀叔我上次食2個飯都仲得

但時代個menu吸引好多，我諗我會試晒想食嘅先過大渣哥食

沙田果間多人到hihi

鴛鴦焗飯好食！

渣哥剩係得黑牛黑面好食

食過兩次外賣都覺得好好食

舊扒大過小妹塊臉。。。出面無百零二百點埋到單

幫你置頂提提各位巴絲

佢個拉麵有驚喜，本來以為大伏
不過薯餅同茶啡唔得

煎蛋豬扒飯好撚好食
啲蔥油夠香 豬扒夠味又唔鞋

燒山一定蝕死。。。

食完三眼仔飽到仆街

同蕭生講囉 佢會睇留言

鐵板有冇相

細塊同薄左好多
唔介意俾多啲錢，俾返新開張果陣既質素我

我都見到有拉麵但覺得喺茶記食拉麵好怪咁所以無叫
下次試

下次試樓主個口水雞
會唔會太辣？

我食開譚十少覺得接受到（有嘢飲）
係食到最後一兩舊無連雞皮食

Call4van之前同大渣哥合作 食過一次外賣 想再食

介紹你去長沙灣間米飯班主食扒餐聯盟
仲大份又唔貴

pay床補貼 有心人會課比佢

未食過時代，不過有課pay床比燒山

Btw, 其實邊區有時代

燒山好野 燒山好多鋪我都去過 但係燒山麻煩訓話下新蒲崗red rice個男經理 態度都幾差下 上梁不正下梁歪 好大影響

你朋友咁仆街等下都唔得

係咪燒山都有推薦過嗰間red rice?

上次食叫左3成熟 咬極都咬唔爛比fd笑

炮台山 馬鞍山 九龍灣 慈雲山

沙田沙角呀仲有

佢啲分店好偏，東涌撚表示幾時係孤島開多間

好撚想試

新蒲崗red rice做得最耐嫁喎

炮台山都係，今日食都等左幾個位

係呀 食扒最抵

①九龍灣
九龍灣常悅道20號環球工商大廈地下1B號舖

②北角
北角英皇道165-175號公主大廈地舖

③馬鞍山
馬鞍山西沙路632號頌安商場1樓113號舖

④沙田
沙田沙角街5號沙角邨沙角商場2樓222號舖

⑤慈雲山
慈雲山毓華里12-14號地舖

多謝巴打補貼我食時代

真係唔知我食開金拱門（2019 6月前）

同意
燒山如果你見到希望你全港18區都開一間分台

唔好吹奏啦
真心食物普通質素，個價微貴
對中產黎講先平
但係都對得住個價

時代附近黃店都冇咩人
行過一間夜晚旺市時間，成場吉既
好sad

利申最後揀咗時代，食完有小小後悔

仲要好得嚟唔細份

第一次去食以為係一般茶記19下午茶size
叫左個炸魚柳餐結果大份到

去人超買韓牛自己煎 一樣效果

1++韓牛牛筋腩 約3磅 賣198

1++韓牛金錢展 300克 賣98

做緊特價

屌你個名有聲
係咪最耐咁就唔知啦 但係新蒲崗red rice係最需要改革 上面慈雲山乾淨企理 員工態度高汁 相反新蒲崗間唔中會有啲細既小強（食店有係正常 但起馬比我眼不見為乾淨啦）再講個男經理好臭串 唔係燒山既鋪頭我真係不了

小菜ok
扒餐唔推薦 個鐵板唔熱 剩係用黎擺執扒

第一次食，食完有驚喜分享下都唔得
你共產黨黨員？
Btw我係楚撚記打手

塊扒

望落好似唔錯

所以咪蝕緊50萬好彩pay床 補番

決定搵多份pt賺錢pay床畀燒山好似佔咗佢便宜咁

唔想燒山蝕錢最好方法係唔好幫襯喇。

補充返 咪一味齋屌食物質素係好ok 下午茶雞排蛋包飯 同鐵板牛都好正

睇#73

可唔可以入嚟大西北開呀

食住堅韓燒先囉 放題又係好正

佢開㗎喎

唔該你先。其實燒山都算唔話得，係台灣整左個香港人組織。賣返香港人食慣既野比香港人

豬扒好撚難食
又凍又冇味，整定落單再煎幾下
仲要唔熟呀屌

果次只係睇戲前行去墊下肚 結果飽到唔洗食晚餐
不過朋友個沙爹嘔同茶水要改進下

食唔到咁多呀 大佬

啲貨都係嗰啲啦 都幾抵

我唔知唔好意思依家知道喇
今個禮拜有時間就去食

份pt係咪幫燒山係連登做5毛？

唔洗。蕭生最想人學習...進步

你比錢佢無用

蕭生都就死7張

努力讀書 佢都想有人代佢傳授知識

冇人接到佢班

口水雞好似唔差
但價錢真係偏貴
平時係出面食大約40-50左右
64算貴
久唔久食下可以
但平時會揀返30-50$既黃店去食
支持小店

btw慈雲山分店好撚逼

扒餐係最差，其他野食係ok

呢間嘅雞好食過水門雞多多聲

依家一個禮拜我最少食兩餐時代

今日先食完個焗豬

可唔可以開入大西北

Ching你係光榮打手。。。？

韓牛漢堡 150克*2塊 55蚊

自己食晒 又飽肚

巴西西冷牛扒8安士

29蚊又可以當一餐

張台行港女風 標多1個0都合理

蕭生真係轉晒唔播tvb

當佢係正常價而又好食啲，咁個價已經更加值啦

太多時代打手啦
認真你試下夜晚行晒成個區黃店
你就會明我講咩
時代未去到值得排長龍程度
介紹小店仲好

炮台山

唔好咁先7張仲大把世界
真心嘅，好多謝燒山，記得前排通識題目係得燒生一個比較出名嘅歷史系學者有出嚟講公道說話

食lunch都抵屌 大大份

真深水埗間水門雞有少少失望
尤其碗湯，好撚難飲

今日去佢播ViuTv

64$一碟口水雞 對唔住 我食唔落
下午茶係有小小人排 但唔算多
由米飯主題餐廳開始我就覺得唔係太好食
我有其他選擇一定唔會選擇時代

你太睇少蕭生威力 pay床個個真課嫁
直播成2萬人聽 仲要返工時間
打咩手...不過兒登學生多者

PR 公司一齊去食餐飯

時代早餐好食過午餐

第一次開post分享就時代打手扣夠帽子未
介紹小店你都可以介紹連仔禁住唔畀你開post咩

打個和

器官會退化 佢行路都要柺杖啦
平時拎稿手都震
好彩自稱有做運動
但個肚腩佢老闆來餐餐時代都得啦

佢一開果陣我就訂左了

我係黃店打手，燒山係我眼中同龍門老闆一樣，食人血饅頭感覺強烈。

佢啲肉幾平 又有米 三色豆賣 輕鬆一餐

旺角今日都好多人排吖

食唔落口呢D食物

早餐間間都差唔多者
冇咩技巧 冠頭野炸喎

ching食開咩

去過慈雲山個間未？難食到嘔

呢間分店由改名之前啲野已經唔撚得
根本應該換撚哂成個廚房佢

獨家快問快答

咁都未執 證明其他茶記d食材都唔係貴者

前排個個都吹奏時代好抵好好食
嗰晚突登試咗
真心普通質素 會揀其他小店為主

唔係睇小燒山本身班底
但係間野真係唔值咁高評價

ching人網果陣聽緊蕭生未？

堅石燒 任食呢間應該蝕得仲勁
d仆街藍屍玩野咪死

兒登仔真係好撚戇鳩好鍾意濫用人血饅頭呢個terms點撚樣人血法呀？感覺感覺一句話一把口就想做低人？

無論時代點變....味道依然不變

唔記得啦
都唔記得左點知有蕭生呢個人起源

第一個cm係我誤會你
但係第二個係講前排連登太多打手
我都只係叫大家唔好吹奏時代
呢間野真係唔值太高評價，普通野微貴
多小小去試其他黃店

但堅石燒麻麻燒到燥舊肉都未熟
燒肉我幾推薦燒魂一

大件夾抵食
不過有啲分店落油重手咗少少

小菜幾好 炒公仔麵都高質

咁你喺到介紹吓有乜好食黃小店我幫你置頂
咪下下一入嚟屈鳩人地係打手真係好反感

你自己燒得柒者
我去食意粉多
我都唔識燒 又要扮食得....放左落口唔通又再燒咩

拿
一樣還一樣
個油飯就咁睇樣是唔合格的
味道唔清楚要去試下
但色水同粘度都唔得
是問一下係LUNCH定晚餐?
$64又真係好撚多野食喎

唔係呢真係難燒得熟
希望燒山換過舊石去我再去幫襯
（有同佢地反映）

時代冰室真係好撚高質

下個油飯好能好食喎我手機影得柒
係晚餐嚟好耐無食過$100樓下嘅黃店仲要係晚餐好飽肚㗎

石燒我都麻麻 係岩d後生打卡
好地地時代咁煮熟咪幾好
又唔洗自己落手燒 快快手食完走

蕭生話叫大j試食韓豬吉烈豬扒

遲d希望有片

時代真係唔就腳

沙角區議會好黃

希望燒山遲下送個時代冰室晾衫夾畀食客
想講好靚好想要

我想要佢套字 時代冰室果個icon

想試佢間紅米

同職員講咪得 一個夾唔貴啦

長沙灣地鐵站出口 去埋人超 一站式

呢句好啱慈雲山嗰間
不過今日蕭生個女好似去咗呢間巡舖

屋企人一星期起碼買三四次時代返嚟食
今晚先食完

時代真心好食過唔少茶餐廳
最重要夠黃

話說有次係red rice食飯
鱷高個頭睇到部電視
見到蕭生個卡通樣
爭啲笑到噴飯

d廚師應該冇咁藍

藍既話整難食d咪可以趕客走

估唔到蕭生呢樣都控制到

龍門果d我真係懷疑廚師藍

職員都藍 玩個老闆

佢以前捐款箱 淨係寫句 你懂的

加個卡通樣

都冇人屌人血

誠信係幾咁值錢

時代真係好抵食

想知樓主用咩app可以有連狗pattern嘅筆？

可唔可以開多幾間分店⋯⋯好遠

push

食過個焗豬
勁正
啲豬扒好肥美
之後咁大個仔第一次食有飯焦既焗豬
完全屌打大家樂果啲

野食真心有水準

要去幫下手

上次食沙田嗰間好唔掂喎！d雞鞋到好似擦膠咬唔到個油飯又乾曾曾！
最搞笑係問個店員要個冰底佢話冇，我話加錢都ok，佢話冇哩樣野

你up咗最近ver嘅連登app未up完相佢會畀你揀水印、寫字、貼sticker、用連豬連狗嘅筆

你飲乜無冰底？我今日飲嘅兩杯都係上冰底喎

慣咗飲可樂要冰底！加錢都冇問題，但係佢答我冇d咁嘅嘢

個焗飯大過塊面 連凍飲都係61

但叫外賣app就好貴

要提提其他唔熟路嘅巴打
紅米喺長沙灣廣場出口
要出荔枝角地鐵站

咁過份咗一定有冰底g chi同燒山投訴佢
（我覺得今日去九龍灣啲staff都幾好有求必應）

杯嘢飲先過份大杯到癲

沙田圍嗰間唔掂

咁𠹌遠搵鬼食牙

有冇人食見麵餐

黃店黎講時代真係比較有質素

因為個個都食得快 食完就走唔同你磨
時代出菜慢少少

大杯到入唔到鏡笑45笑4

推 幫幫手

依兩間打對台真係做福九龍灣番工嘅手足

香港地
唔難食已經係好食

推就放飯

咩係鹹濕大話七

窮L凈系消費得起M記$27特價餐

七喜 話梅 鹹檸檬囉

一陣又食吉列韓豬

呢個好食喎

九龍灣very gd
成日食

咁撚少事都要蕭生理

會理 老闆先要理

廚師打工先唔理

好撚多人食
上次九龍灣排撚咗4,5個字
仲要晚市

我食過一次，選擇多係真揀左勁耐

同埋食到好撚飽

想蕭生搞放題 送你版餐 一次食晒 任食

你係唔係講緊龍門

上次豬扒變雞扒
btw試過口水雞，我食果次有d鞋，同埋好酸

好食到今年生日正日都去左食佢

痴撚線塊扒大過鐵板

無錯
平時食開三成但係非扒房唔會玩命嗌
上面果塊七成好撚韌